\clearpage
\section{Graphische Darstellung der Hysteresen}
\label{sec:graphisch_hysterese}
Der KERR Winkel wurde gegen die gemessene Magnetflussdichte aufgetragen.\\
In \autoref{fig:KERR_hysterese_Co} und \autoref{fig:KERR_hysterese_CoPt} erkennt man leicht, dass die Vielschicht tatsächlich eine out-of-plane Magnetisierung erlangte, während die Monoschicht lediglich Paramagnetisch war.

\begin{figure}[H]
\begin{subfigure}{1\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width = \linewidth]{images/Winkel/Co-Raumtemp..pdf}
    \caption{KERR Winkel Hysterese der Monoschicht Kobalt}
    \label{fig:KERR_hysterese_Co}
\end{subfigure}
\begin{subfigure}{1\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width = \linewidth]{images/Winkel/CoPt-Raumtemp..pdf}
    \caption{KERR Winkel Hysterese der Kobalt-Platin Vielschicht}
    \label{fig:KERR_hysterese_CoPt}
\end{subfigure}
\end{figure}
Im folgenden werden drei Hysteresekurven der GdFe-Messung dargestellt. Der Kompensationspunkt liegt im Bereich von \SIlist{-10;10}{\celsius}, somit erkennt man den Richtungswechsel der Magnetisierung von \SI{-32}{\celsius} auf \SI{35.5}{\celsius}.\\
Ebenso ist die abnehmende Magnetisierung bei hohen Temperaturen erkennbar. Dort nähert sich die Temperatur der Curie Temperatur, wo kein Ferrimagnetisches Verhalten mehr vorliegt.
\begin{figure}[H]
\begin{subfigure}{1\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width = \linewidth]{images/Winkel/GdFe -32.0Degree.pdf}
    \caption{KERR Winkel Hysterese von GdFe vor dem Kompensationspunkt}
    \label{fig:KERR_hysterese_GdFe-32}
\end{subfigure}
\begin{subfigure}{1\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width = \linewidth]{images/Winkel/GdFe 35.5-35.6Degree.pdf}
    \caption{KERR Winkel Hysterese von GdFe nach dem Kompensationspunkt}
    \label{fig:KERR_hysterese_GdFe35}
\end{subfigure}
\begin{subfigure}{1\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width = \linewidth]{images/Winkel/GdFe 62.5-62.3Degree.pdf}
    \caption{KERR Winkel Hysterese von GdFe nach dem Kompensationspunkt bei höherer Temperatur}
    \label{fig:KERR_hysterese_GdFe62}
\end{subfigure}
\end{figure}

In der Nähe des Kompensationspunktes geht die Netto-Magnetisierung gegen Null. Somit verschwindet die Hysteresekurve. Die resultierende Diagonale können wir bereits in \autoref{fig:KERR_hysterese_GdFe-14} erkennen.\\
Aufgrund dessen sind die Datensätze in diesen Bereichen nicht mehr sinnvoll auswertbar.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width = \linewidth]{images/Winkel/GdFe -14.9--14.6Degree.pdf}
    \caption{KERR Winkel Hysterese von GdFe in der nähe des Kompensationspunktes}
    \label{fig:KERR_hysterese_GdFe-14}
\end{figure}

Der Verlauf des GdFe entspricht unseren Erwartungen.\\
Wir erwarten eine hohe Magnetisierung vor dem Kompensationspunkt, welche sich am Kompensationspunkt zu Null ergibt. Danach steigt sie wieder in entgegengesetzter Richtung bis zu einem Maximum an, um danach wieder abzufallen. Zur Illustration siehe \autoref{fig:magentisierung_ferri}.\\

Wir sehen den Bereich vor dem Kompensationspunkt bei \autoref{fig:KERR_hysterese_GdFe-32} bis zum ungefähren Nullpunkt \autoref{fig:KERR_hysterese_GdFe-14}. Danach sehen wir wieder eine zunehmende Magnetisierung \autoref{fig:KERR_hysterese_GdFe35} bis sie bei höherer Temperatur wieder abnimmt \autoref{fig:KERR_hysterese_GdFe62}.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width = .8\linewidth]{images/Winkel/magnetisierung.png}
    \caption{Erwartete Magnetisierung des Ferrimagnetischen GdFe \cite{skript_MOKE}}
    \label{fig:magentisierung_ferri}
\end{figure}